Hij merkte een ongebruikelijk aantal politie op dat het verkeer reguleerde.
Enkele van de vluchtelingen wisselden nieuws uit met de mensen op de omnibussen.
Eentje beweerde de marsmannetjes te hebben gezien.
"Boilers op stelten, ik zeg het je, als mensen rondrennen.
"De meesten van hen waren opgewonden en geanimeerd door hun vreemde ervaring.
